{
  "devocionais": [
    {
      "id": 61780,
      "descricao": "20 de Setembro - ALEGRE-SE COM OS QUE SE ALEGRAM",
      "conteudo": "<p>Deus sempre nos d\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o para celebrar as vit\u00f3rias, principalmente a vit\u00f3ria dos nossos irm\u00e3os. Ali\u00e1s, esse \u00e9 um dos sentimentos mais lindos da B\u00edblia: compartilhar e se alegrar com a felicidade alheia.<\/p><p>Isso n\u00e3o \u00e9 muito comum em nossos dias, pois a maioria das pessoas tem dificuldade em aplaudir o sucesso do seu semelhante. Paulo nos instruiu: \u201cAlegrai-vos com os que se alegram e chorai com os que choram\u201d (Romanos 12.15).<\/p><p>Todavia, vemos que \u00e9 bem mais f\u00e1cil chorar com os que est\u00e3o tristes do que se alegrar com as pessoas que est\u00e3o prosperando. H\u00e1 pessoas que se dizem crist\u00e3s, mas quando veem o outro prosperando, colocam apenas um sorriso amarelo no rosto.<\/p><p>Deus est\u00e1 nos chamando para aplaudir o nosso irm\u00e3o, para celebrar o sucesso alheio, porque isso revela maturidade. E nisso h\u00e1 um segredo, uma chave espiritual: todo aquele que tem maturidade suficiente para aplaudir o sucesso alheio e se alegrar com os que se alegram, est\u00e1 apto para receber muito mais.<\/p><p><em>\"Quem se alegra com a vit\u00f3ria dos outros est\u00e1 pronto para receber a sua.\"<\/em><\/p><p><strong>Qual foi a \u00faltima vez em que voc\u00ea verdadeiramente se alegrou por algu\u00e9m?<\/strong><br \/><br \/><strong>Plano de Leitura | <\/strong>(Sofonias:1-3)<\/p>",
      "incorporacao": null,
      "categorias": [
        {
          "id": 3565,
          "nome": "DEVOCIONAL DI\u00c1RIO"
        }
      ],
      "arquivos": [],
      "flagAtivo": true,
      "dataCadastro": "2025-08-25T17:29:24+00:00",
      "dataUltimaAlteracao": "2025-09-01T20:10:39+00:00",
      "dataPublicacao": "2025-09-20T10:00:00+00:00",
      "image": {
        "id": 909730,
        "imageName": "68ac9d74b48df858484689.png",
        "mimeType": "image\/png",
        "originalName": "post instagram dia da b\u00edblia moderno preto e dourado (1150 x 900 px) - 2025-08-25T120123.133.png",
        "url": "https:\/\/file-inpeace-prod.inpeaceapp.com\/68ac9d74b48df858484689.png",
        "_optimized": [
          {
            "type": "WEBP",
            "url": "https:\/\/file-inpeace-optimized.inpeaceapp.com\/webp\/68ac9d74b48df858484689.webp"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": 61777,
      "descricao": "19 de Setembro - DEUS \u00c9 O NOSSO REF\u00daGIO",
      "conteudo": "<p>O salmista escreveu: \u201cDeus \u00e9 o nosso ref\u00fagio e fortaleza, socorro bem presente na ang\u00fastia\u201d (Salmos 46.1 \u2013 A.R.C.).<\/p><p>O Senhor est\u00e1 sempre nos guardando e pronto a nos socorrer. Desse modo, todos aqueles que passam por momentos dif\u00edceis podem encontrar nEle um ref\u00fagio e um lugar seguro.<\/p><p>Se voc\u00ea est\u00e1 enfrentando crises existenciais ou passando por alguma batalha, lembre-se de que Deus \u00e9 ref\u00fagio e fortaleza para todos os que nEle confiam. Quando assistimos a filmes de guerra, vemos que as pessoas buscam ref\u00fagio para se proteger ou para se abrigar. Do mesmo modo, devemos buscar a prote\u00e7\u00e3o do Senhor, pois somente Ele pode nos guardar e nos livrar de todo mal.<\/p><p>Portanto, v\u00e1 at\u00e9 o Senhor, refugie-se e pe\u00e7a sabedoria para vencer as guerras que voc\u00ea tem enfrentado. Passe mais tempo na presen\u00e7a de Deus e ter\u00e1 descanso para sua alma. Nele voc\u00ea encontrar\u00e1 a paz e poder\u00e1 renovar as suas for\u00e7as para vencer as batalhas da vida.<\/p><p>Deus \u00e9 ref\u00fagio e fortaleza, o socorro de que precisamos nos momentos de ang\u00fastia. Lembre-se sempre de que Ele n\u00e3o desistiu de voc\u00ea nem o abandonou. O Senhor o ama e est\u00e1 sempre \u00e0 sua espera.&nbsp;<\/p><p><em>\"O mundo pode estar em crise, mas escolha estar em Cristo.\"<\/em><\/p><p><strong>Quem voc\u00ea pode procurar nos momentos dif\u00edceis?<\/strong><br \/><br \/><strong>Plano de Leitura | <\/strong>(Habacuque:1-3)<\/p>",
      "incorporacao": null,
      "categorias": [
        {
          "id": 3565,
          "nome": "DEVOCIONAL DI\u00c1RIO"
        }
      ],
      "arquivos": [],
      "flagAtivo": true,
      "dataCadastro": "2025-08-25T17:27:04+00:00",
      "dataUltimaAlteracao": null,
      "dataPublicacao": "2025-09-19T08:30:00+00:00",
      "image": {
        "id": 909726,
        "imageName": "68ac9ce84f66a198201230.png",
        "mimeType": "image\/png",
        "originalName": "post instagram dia da b\u00edblia moderno preto e dourado (1150 x 900 px) - 2025-08-25T120115.974.png",
        "url": "https:\/\/file-inpeace-prod.inpeaceapp.com\/68ac9ce84f66a198201230.png",
        "_optimized": [
          {
            "type": "WEBP",
            "url": "https:\/\/file-inpeace-optimized.inpeaceapp.com\/webp\/68ac9ce84f66a198201230.webp"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": 61776,
      "descricao": "18 de Setembro - CUIDADO COM AS RAPOSINHAS",
      "conteudo": "<p>\u201cPor que a minha vida n\u00e3o prospera? Por que n\u00e3o consigo sair do lugar?\u201d Muitas pessoas fazem perguntas como essas, pois parece que, apesar de fazerem tudo certo, nunca conseguem desfrutar do que t\u00eam semeado.<\/p><p>Salom\u00e3o escreveu: \u201cPorque eis que passou o inverno; a chuva cessou e se foi. Apareceram as flores na terra, o tempo de cantar chega, e a voz da rola ouve-se em nossa terra. Apanhai-nos as raposas, as raposinhas que fazem mal \u00e0s vinhas, porque as nossas vinhas est\u00e3o em flor\u201d (C\u00e2nticos dos C\u00e2nticos 2.11,12,15 \u2013 A.R.C.).<\/p><p>Observe que, primeiro, ele diz que est\u00e1 chegando o tempo de festa, pois \u00e9 a \u00e9poca da colheita. Em seguida, alerta para que se apanhem as raposinhas que fazem mal \u00e0s vinhas. Isto \u00e9, celebre, mas tome cuidado com as raposinhas.<\/p><p>As raposinhas entravam facilmente pelas cercas e acabavam com uma grande planta\u00e7\u00e3o. Em nossos dias, representam os pecados. Elas podem at\u00e9 passar despercebidas, todavia s\u00e3o perigosas, destroem e matam.<\/p><p>Portanto, cuidado com as raposinhas da mentira, do pensamento impuro, da inveja, da desobedi\u00eancia. Cerque bem a sua planta\u00e7\u00e3o para que nenhuma raposinha o impe\u00e7a de desfrutar da grande colheita.&nbsp;<\/p><p><em>\"Pequenos furos afundam grandes embarca\u00e7\u00f5es.\"<\/em><\/p><p><strong>H\u00e1 alguma raposinha passando despercebida ao seu redor que precisa ser eliminada?<\/strong><br \/><br \/><strong>Plano de Leitura | <\/strong>(Naum:1-3)<\/p>",
      "incorporacao": null,
      "categorias": [
        {
          "id": 3565,
          "nome": "DEVOCIONAL DI\u00c1RIO"
        }
      ],
      "arquivos": [],
      "flagAtivo": true,
      "dataCadastro": "2025-08-25T17:22:36+00:00",
      "dataUltimaAlteracao": null,
      "dataPublicacao": "2025-09-18T08:30:00+00:00",
      "image": {
        "id": 909724,
        "imageName": "68ac9bdc51e2d663831710.png",
        "mimeType": "image\/png",
        "originalName": "post instagram dia da b\u00edblia moderno preto e dourado (1150 x 900 px) - 2025-08-25T115948.363.png",
        "url": "https:\/\/file-inpeace-prod.inpeaceapp.com\/68ac9bdc51e2d663831710.png",
        "_optimized": [
          {
            "type": "WEBP",
            "url": "https:\/\/file-inpeace-optimized.inpeaceapp.com\/webp\/68ac9bdc51e2d663831710.webp"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": 61775,
      "descricao": "17 de Setembro - TR\u00caS COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O PODE PERDER",
      "conteudo": "<p>Para n\u00e3o perder a guerra, existem coisas que voc\u00ea n\u00e3o pode perder. Sans\u00e3o foi escolhido para fazer a diferen\u00e7a. Por isso, recebeu do Senhor ferramentas e estrat\u00e9gias. O inimigo, conhecendo o potencial de Sans\u00e3o, tentou roubar tr\u00eas elementos fundamentais em sua miss\u00e3o.<\/p><p>A primeira foi a for\u00e7a. Como sabemos, a for\u00e7a de Sans\u00e3o estava no cabelo. Por isso, o inimigo quis cortar suas sete tran\u00e7as (Ju\u00edzes 16). Portanto, tome muito cuidado para que o inimigo n\u00e3o roube suas for\u00e7as.<\/p><p>Al\u00e9m disso, a B\u00edblia diz que, quando o inimigo atacou Sans\u00e3o, ele se levantou, mas n\u00e3o sabia que o Esp\u00edrito do Senhor havia se retirado dele. Esse \u00e9 o segundo ponto. Muitos homens de Deus perdem a presen\u00e7a do Esp\u00edrito e n\u00e3o percebem.<\/p><p>A terceira perda foi quando o inimigo furou os olhos de Sans\u00e3o, e ele perdeu a vis\u00e3o.<\/p><p>Cuidado! N\u00e3o permita que o inimigo roube essas coisas: suas for\u00e7as, a comunh\u00e3o com o Esp\u00edrito Santo e a vis\u00e3o de quem \u00e9 Deus. H\u00e1 uma grande obra a ser feita, ent\u00e3o n\u00e3o perca essas tr\u00eas coisas, pois elas s\u00e3o essenciais para o cumprimento do seu prop\u00f3sito.<\/p><p><em>\"Jamais perca a for\u00e7a, o Esp\u00edrito Santo e a vis\u00e3o.\"<\/em><\/p><p><strong>Como voc\u00ea pode se guardar para n\u00e3o perder a for\u00e7a, o Esp\u00edrito Santo e a vis\u00e3o?<\/strong><br \/><br \/><strong>Plano de Leitura | <\/strong>(Jonas:1-4)<\/p>",
      "incorporacao": null,
      "categorias": [
        {
          "id": 3565,
          "nome": "DEVOCIONAL DI\u00c1RIO"
        }
      ],
      "arquivos": [],
      "flagAtivo": true,
      "dataCadastro": "2025-08-25T17:19:23+00:00",
      "dataUltimaAlteracao": null,
      "dataPublicacao": "2025-09-17T08:30:00+00:00",
      "image": {
        "id": 909720,
        "imageName": "68ac9b1be7675334656387.png",
        "mimeType": "image\/png",
        "originalName": "post instagram dia da b\u00edblia moderno preto e dourado (1150 x 900 px) - 2025-08-25T115924.644.png",
        "url": "https:\/\/file-inpeace-prod.inpeaceapp.com\/68ac9b1be7675334656387.png",
        "_optimized": [
          {
            "type": "WEBP",
            "url": "https:\/\/file-inpeace-optimized.inpeaceapp.com\/webp\/68ac9b1be7675334656387.webp"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": 61774,
      "descricao": "16 de Setembro - DE VOLTA AO PROP\u00d3SITO",
      "conteudo": "<p>Em determinado momento da sua vida, voc\u00ea pode ter se desviado do prop\u00f3sito porque tomou algumas decis\u00f5es que n\u00e3o deveria ter tomado. Geralmente, \u00e9 quando passamos por momentos dif\u00edceis que tomamos decis\u00f5es equivocadas e, \u00e0s vezes, perdemos at\u00e9 o bom senso.<\/p><p>Foi o que aconteceu ao profeta Jonas. Deus lhe havia ordenado que fosse a uma determinada cidade, mas ele foi desobediente e decidiu ir para outro lugar. Ent\u00e3o, entrou em um navio, desceu ao por\u00e3o, uma tempestade se levantou e ele foi lan\u00e7ado ao mar, onde foi tragado por um grande peixe.<\/p><p>Chegar ao fundo do mar \u00e9 triste, pois significa que a pessoa naufragou na f\u00e9 e perdeu o seu prop\u00f3sito. Jonas passou por muitos reveses, mas, no ventre do grande peixe, arrependeu-se, clamou ao Senhor e foi atendido.<\/p><p>N\u00e3o importa o quanto voc\u00ea tenha descido ou se distanciado do Senhor, arrependa-se e volte r\u00e1pido. Deus \u00e9 rico em miseric\u00f3rdia e deseja que sua vida seja instrumento de salva\u00e7\u00e3o para muitas pessoas. A ora\u00e7\u00e3o de Jonas foi suficiente para que ele voltasse ao seu prop\u00f3sito \u2014 e assim ser\u00e1 tamb\u00e9m em sua vida.<\/p><p>Fa\u00e7a hoje uma ora\u00e7\u00e3o e pe\u00e7a que, de agora em diante, Deus o coloque novamente no centro da vontade dEle.<\/p><p><em>\"O maior fracasso de um homem \u00e9 fazer sucesso onde Deus n\u00e3o o chamou para estar.\"<\/em><\/p><p><strong>Voc\u00ea sente que est\u00e1 distante do seu prop\u00f3sito? Quais atitudes o ajudariam a voltar para ele?<\/strong><br \/><br \/><strong>Plano de Leitura | <\/strong>(Obadias:1)<\/p>",
      "incorporacao": null,
      "categorias": [
        {
          "id": 3565,
          "nome": "DEVOCIONAL DI\u00c1RIO"
        }
      ],
      "arquivos": [],
      "flagAtivo": true,
      "dataCadastro": "2025-08-25T17:14:26+00:00",
      "dataUltimaAlteracao": null,
      "dataPublicacao": "2025-09-16T08:30:00+00:00",
      "image": {
        "id": 909719,
        "imageName": "68ac99f2245c4669065533.png",
        "mimeType": "image\/png",
        "originalName": "post instagram dia da b\u00edblia moderno preto e dourado (1150 x 900 px) - 2025-08-25T115912.351.png",
        "url": "https:\/\/file-inpeace-prod.inpeaceapp.com\/68ac99f2245c4669065533.png",
        "_optimized": [
          {
            "type": "WEBP",
            "url": "https:\/\/file-inpeace-optimized.inpeaceapp.com\/webp\/68ac99f2245c4669065533.webp"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": 61773,
      "descricao": "15 de Setembro - N\u00c3O SE PERCA COM AS PERDAS",
      "conteudo": "<p>Tem gente que, ap\u00f3s perder alguma coisa, perde tamb\u00e9m o senso do seu prop\u00f3sito, ou at\u00e9 mesmo se perde durante a caminhada.<\/p><p>A B\u00edblia conta a hist\u00f3ria de um homem chamado Mefibosete (2 Samuel 4), neto de Saul. Um acidente aconteceu: a mulher que cuidava dele deixou-o cair. Mefibosete ficou aleijado de ambos os p\u00e9s, e ent\u00e3o teve a sua hist\u00f3ria interrompida. Sentindo-se insignificante, passou a viver em Lodebar. Ou seja, ele se perdeu com as perdas da vida.<\/p><p>Muitas pessoas passam por momentos dif\u00edceis. Perdem alian\u00e7as, relacionamentos, at\u00e9 mesmo bens. E h\u00e1 aqueles que se perdem por causa da tristeza, pensando que sua vida n\u00e3o tem mais jeito. Lidar com um momento dif\u00edcil deve ter sido algo muito complicado para Mefibosete, mas a B\u00edblia diz que o rei Davi mandou busc\u00e1-lo para que viesse novamente ao pal\u00e1cio.<\/p><p>\u00c9 isso que Jesus est\u00e1 fazendo em sua vida. Ele o ama. E mesmo que voc\u00ea tenha ficado chateado porque algumas coisas ruins aconteceram, hoje Ele manda cham\u00e1-lo, porque quer conduzi-lo ao lugar de honra, de onde voc\u00ea jamais deveria ter sa\u00eddo. Portanto, n\u00e3o se perca com as perdas.<\/p><p><em>Quando Deus permite que algo saia da sua vida, \u00e9 porque Ele est\u00e1 preparando algo melhor<\/em><\/p><p><strong>Voc\u00ea j\u00e1 passou por alguma perda muito dolorosa?<\/strong><br \/><br \/><strong>Plano de Leitura | <\/strong>(Am\u00f3s: 5-9)<\/p>",
      "incorporacao": null,
      "categorias": [
        {
          "id": 3565,
          "nome": "DEVOCIONAL DI\u00c1RIO"
        }
      ],
      "arquivos": [],
      "flagAtivo": true,
      "dataCadastro": "2025-08-25T17:08:20+00:00",
      "dataUltimaAlteracao": null,
      "dataPublicacao": "2025-09-15T08:30:00+00:00",
      "image": {
        "id": 909717,
        "imageName": "68ac9884a4430893840420.png",
        "mimeType": "image\/png",
        "originalName": "post instagram dia da b\u00edblia moderno preto e dourado (1150 x 900 px) - 2025-08-25T115855.356.png",
        "url": "https:\/\/file-inpeace-prod.inpeaceapp.com\/68ac9884a4430893840420.png",
        "_optimized": [
          {
            "type": "WEBP",
            "url": "https:\/\/file-inpeace-optimized.inpeaceapp.com\/webp\/68ac9884a4430893840420.webp"
          }
        ]
      }
    }
  ]
}