[
  {
    "id": 11178,
    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o  e M\u00eddias",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Comunica\u00e7\u00e3o da Nova Batista",
    "responsavel": "Gabi Grisbach",
    "imageName": null,
    "email": "gabrielagrisbach@gmail.com",
    "telefone": "11999586958",
    "dataCadastro": "2023-06-24T01:05:53+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 11928,
    "nome": "Homens de Honra",
    "detalhes": "&nbsp;Homens de Honra (Eles)",
    "responsavel": "Pr J\u00falio Leandrini",
    "imageName": null,
    "email": "secretarianovabatistatatuape@gmail.com",
    "telefone": "11994313814",
    "dataCadastro": "2023-08-12T17:07:36+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 16830,
    "nome": "Minist\u00e9rio Conex\u00e3o Jovem",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Jovens (15 \u00e0 24 anos) Nova Batista do Tatuape",
    "responsavel": "Luan e Camilly",
    "imageName": null,
    "email": "luanfelipers12@gmail.com",
    "telefone": "1194744-3796",
    "dataCadastro": "2024-12-19T22:11:53+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Marilia"
  },
  {
    "id": 16832,
    "nome": "Minist\u00e9rio CR",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio Celebrando a Recupera\u00e7\u00e3o Nova Batista Tatuap\u00e9<br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/cr_novabatistatatuape?iMWNsdXBudW5sMGQwgsh=\">https:\/\/www.instagram.com\/cr_novabatistatatuape?i<span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">MWNsdXBudW5sMGQw<\/span>gsh=<\/a>",
    "responsavel": "Ailton e Mariza",
    "imageName": null,
    "email": null,
    "telefone": "11 94724-2464",
    "dataCadastro": "2024-12-19T22:14:32+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Marilia"
  },
  {
    "id": 11518,
    "nome": "Minist\u00e9rio de Adora\u00e7\u00e3o e Arte",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Adora\u00e7\u00e3o e Arte Nova Batista<div><br><\/div><div>Louvor, Dan\u00e7a, Coral, Teatro, Libras<\/div>",
    "responsavel": "Pra Claudia Leandrini",
    "imageName": null,
    "email": "claudiarago123@gmail.com",
    "telefone": "11 97691-9224",
    "dataCadastro": "2023-07-10T14:43:24+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 11539,
    "nome": "Minist\u00e9rio de Consolida\u00e7\u00e3o",
    "detalhes": "Consolida\u00e7\u00e3o",
    "responsavel": "M\u00e1rcia Aniz",
    "imageName": null,
    "email": "marciafaniz21@outlook.com",
    "telefone": "11 97322-8841",
    "dataCadastro": "2023-07-10T23:57:40+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 11542,
    "nome": "Minist\u00e9rio de Intercess\u00e3o",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Intercess\u00e3o",
    "responsavel": "Lika Vitiello",
    "imageName": null,
    "email": null,
    "telefone": "11 970933229",
    "dataCadastro": "2023-07-11T00:03:46+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 16829,
    "nome": "Minist\u00e9rio Diaconia",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio Diaconia - Volunt\u00e1rios Nova Batista do Tatuap\u00e9",
    "responsavel": "Neto e Luiza",
    "imageName": null,
    "email": null,
    "telefone": "11 94907-4928",
    "dataCadastro": "2024-12-19T22:10:10+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Marilia"
  },
  {
    "id": 11537,
    "nome": "Minist\u00e9rio Gera\u00e7\u00f5es",
    "detalhes": "<div>Bem Vindo \u00e0 Nova Batista Gera\u00e7\u00f5es<\/div><div>Nosso lema \u00e9: Fam\u00edlias fortes, formam igrejas fortes e consequentemente uma sociedade curada.<\/div><div>\u00c9 pensando nisso que a Igreja Nova Batista do Tatuap\u00e9 investe na transforma\u00e7\u00e3o de milhares de fam\u00edlias. De gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o, crian\u00e7as, jovens e idosos caminham juntos no Minist\u00e9rio Nova Batista Gera\u00e7\u00f5es para que fam\u00edlias com relacionamentos saud\u00e1veis sejam canais de cura para a sociedade.<\/div><div>Deus \u00e9 um Deus geracional (Deus de Abra\u00e3o, Isaque e Jac\u00f3), e, portanto, o trabalho deste minist\u00e9rio visa o cuidado desde a inf\u00e2ncia at\u00e9 \u00e0 melhor idade.<\/div>",
    "responsavel": "Luis Fernando Rodrigues dos Santos",
    "imageName": null,
    "email": "novageracoestatuape@gmail.com",
    "telefone": "11 99238-8937",
    "dataCadastro": "2023-07-10T23:56:38+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 12113,
    "nome": "Minist\u00e9rio INBE - Instituto Nova Batista de Ensino",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia aos Membros",
    "responsavel": "Rafael Santos",
    "imageName": null,
    "email": "secretarianovabatistatatuape@gmail.com",
    "telefone": "11 95701-9080",
    "dataCadastro": "2023-08-28T15:05:16+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 11824,
    "nome": "Minist\u00e9rio Kids",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio Kids",
    "responsavel": "Pra Claudia Leandrini",
    "imageName": null,
    "email": "claudiarago123@gmail.com",
    "telefone": "11 97691-9224",
    "dataCadastro": "2023-07-30T20:49:11+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 11541,
    "nome": "Minist\u00e9rio Mosa\u00edco  Jovens Adultos",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Jovens (a partir de 25 anos)",
    "responsavel": "Maiky Kenedy",
    "imageName": null,
    "email": null,
    "telefone": "11948602707",
    "dataCadastro": "2023-07-11T00:00:34+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 11540,
    "nome": "Minist\u00e9rio Nova Empreendedores",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio Empreendedores Nova Batista",
    "responsavel": "Gabi Grisbach e Nath Domingos",
    "imageName": null,
    "email": "gabrielagrisbach@gmail.com",
    "telefone": "11999586958",
    "dataCadastro": "2023-07-10T23:58:53+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 16831,
    "nome": "Minist\u00e9rio Teens",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio Pr\u00e9 Adolescentes (10 \u00e0 14 anos)",
    "responsavel": "Caroline Figueredo",
    "imageName": null,
    "email": null,
    "telefone": "11 96833-0223",
    "dataCadastro": "2024-12-19T22:13:35+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Marilia"
  },
  {
    "id": 11179,
    "nome": "Secretaria Nova Batista",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Secretaria da Nova Batista",
    "responsavel": "Aline Rodrigues",
    "imageName": null,
    "email": "secretarianovabatistatatuape@gmail.com",
    "telefone": "11994313814",
    "dataCadastro": "2023-06-24T01:07:38+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  },
  {
    "id": 11927,
    "nome": "Shine Minist\u00e9rio de Mulheres",
    "detalhes": "Minist\u00e9rio de Mulheres",
    "responsavel": "Pra Claudia Leandrini",
    "imageName": null,
    "email": "claudiarago123@gmail.com",
    "telefone": "11 97691-9224",
    "dataCadastro": "2023-08-12T17:06:27+00:00",
    "flagAtivo": true,
    "usuario": "Cristiane"
  }
]